\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec le responsable UE Projet} % Entretien avec responsable UE Projet | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{23 Mars 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Répertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
Notes de la réunion & Fichier txt\\
team-with-respUE\_23.03.2017.txt &\\ 
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{-1}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/meetings/team-with-respUE_23.03.2017.txt?at=master&fileviewer=file-view-default}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

Le but de la réunion a été de montrer la dernière version du plan de management et obtenir des retours sur ce qui peut être amélioré.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons montré les dernières modifications du plan de management validées par le client.

\section{Retours}

Il faudrait expliquer ce qu'est l'effet de Bokeh pour ne pas paraître "pompeux".

L'expression "le temps le permet" n'est pas assez professionnelle et un peu laxiste, il faudrait plutôt dire que c'est optionnel.

On doit expliquer comment on forme (génère) les itérations.

Le diagramme de vélocité est bien.

La partie méthodologie est trop grossièrement construite. Il faudrait séparer en de plus petites parties comme par exemple, "OpenUP" "Phases" ...

Il faudrait plutôt mettre "Test des exigences" au lieu de "Test de recette".

Nous devons mettre en avant les deux effets de profondeur de champs dans les exigences. C'est à dire leur donner des identifiants, comme "f1.1" et "f1.2". Ensuite nous devrons montrer leur validation dans l'explication du déroulement de la démonstration.

Au lieu de "cas critiques", il serait approprié de parler de "cas limite" ou de "pire cas".

\end{document} %
